胃先U排名係咪高過Kong U

佛U先係最高排名

忽U

從前有三隻蝦

技窮？

福建大學....fuking u

IU排名最高

81777778